麻煩老母麵同我行一行入嚟

麵神啊麵神拍爛檔幫手做空GME
之後推高AMC

睇到呢個po 直接開波
開完波幫手講聲

我麵必勝！

推到老母麵見到

祝大Dodo身體健康

推啊